誇世代-新明星之歌 痛傷可以邵美琪～

秦煌徹底真了解我 除非他要森美
胡蓓蔚轉身份去過 陳豪歡笑或折磨
徐榮全力疼惜欣賞我
黎彼得知面具裏莊思敏太自我
安德尊會犯錯 失去波比得到多

人面全非 龔嘉欣要真正交給自己有個限期
黎諾㦤得處理 往昔拋棄 痛傷可以邵美琪

別再阿廉 如何屈朱咪咪 世界無視蔡康年
陳華鑫失勇氣落力田蕊妮爭氣
陳瀅可高攀的你 黃又南貼地 田蕊妮這地
別在記起 陳豪不知天高愛到吳幸美抽離
其中坤哥阿爆 現在回望似是宋仲基
誰人終點始終挽手一起

徐榮明白當薜家燕 陳嘉寶笑的我
樊奕敏竭聲嘶喊破 姚瑩瑩再墮愛河
誰會全力疼惜江嘉敏
如果得知面具裏蔣家旻太自我
不安許紹雄錯 未來姜大衛要甚麼

別再記起 如何屈膝Ali 世界無視宋熙年
陳華鑫失勇氣落力前行地爭氣
陳瀅可高攀的你 黃又南貼地 原來譚凱琪
別在記起 胡鴻鈞知天高愛到忘掉了Ben sir
其中坤哥阿爆 現在回望似是宋仲基
阮兒C君代蓮曦丹美 能夠幸運永不捨棄

別再阿田 如何屈膝Ali 世界無視馬海倫
麥明詩失勇氣陸永前行亦爭氣
陳嘉寶不捨不棄 完全沒顧忌 再也不退避
別在記起 陳豪不知天高愛到忘掉了抽離
其中坤哥阿爆 現在回望似是宋仲基
誰人終點始終挽手一起

埋怨固執不滿足過 除非試過張繼聰
身份也對調過
阿佘能明白阿姐 很不錯

👻

小弟挘作 有啲位唔係好啱音 但都儘量塞啲人名落佢 全部都係誇世代演員嚟嫁

心血來潮改咗半日 紀念下已經個幾月冇得睇誇世代

原詞: 別再記起

支持
btw邊間教會

proofread 過好多喎已經
應該大部分都順口㗎

支持
又順口

推到有人唱

推到巴打們接力 改返幾個唔啱音嘅位

明星歌 G持

咪話我自己讚自己，我覺得淨係 「全部用劇中演員」呢個位已經好有誠意 可惜有部分名塞唔到入嚟

宋仲基嗰句教會味濃

音就唔係好岩架喇，不過睇得出有誠意，支持

許多得失 同 時間遊戲 好難搞
原本想出歐陽震華 但完全擺唔到

多謝巴打肯俾意見同支持

主要係有三句副歌唔得